Zij werden ontzettend leuke kleine nachtlampjes, en men kan het niet helpen dat ze dat wensen kon wakker gehouden zijn om Peter te zien; maar Wendy's licht knipperde en gaf zo'n geeuw dat de andere twee ook gapen en voordat ze konden sluiten hun mond ging alle drie naar buiten.
